今日阿里巴巴收市企穩190蚊樓上，老衲率領全體連登仔放棄五大訴求

放棄埋一國兩制 即刻建國

呀樓主煩膠完未